四年無開冷氣 你問我答

由細到大都冇冷氣
有乜特別到要開po?

窮撚先唔開冷氣

有冇諗過啲北極熊會冷親？

我有開風扇幫佢地加熱

屋企徐晃幾大

徐晃好大架

壞左做咩唔買番

住酒店?

無壞

皮膚好唔好

見識少 未試過酒店有徐晃

你影上黎咪信你

天生超多油 都幾好

食野唔好食咁油得唔得

出世到依家日日開暖爐，你問我答

惺咁渣ga
我平時開冷氣 再另轉部冷氣
幫自己保暖 又幫到北極熊

勁

出世到而家未試過唔瞓覺 你問我答

四十年既抽油煙機係咁啦

你係咪on9?

我係返到屋企沖完涼，涼一陣然後熄左佢開風扇訓教
兩個人訓就焗開

你老豆姓林?